其實推翻共產黨容乜易

我單手已經做到
但係咁樣好玩咩
我就係中意望住共產黨喺我手上垂死掙扎
一下收佢皮仲邊有樂趣㗎

樓主 ho ball

屌你老母！！！

屌你全家！！！

樓主666

樓主其實鳩up容乜易

not funny

我1隻手指就得